我宣布 fb仲follow小性奴既都係人渣

小性奴？悉尼老鼠